可摸耳unhide 我story

我知錯啦

no sor

sor